蚊而種畜生唔死都冇撚用

屌你老母叮手指又叮腳指
血都比你吸哂餵極都唔飽
仲要我訓果陣(未熟睡)係我耳邊嘈鳩住哂
見好就收啦畜生 雖然我郁你唔到
唔講咁多訓教

樓豬上連登鬧蚊

要幾毒先做到

屌，我都俾蚊咬到醒左

佩服
我淨係聽到啲死人聲，心諗咬完就走啦仲嘈生哂

岩岩比隻蚊搞到瞓唔到
開燈同佢對戰左十分鐘
ko左佢係瞓唔到

買呢個啦，好撚正

屌 我頭先都係比蚊咬腳趾痕到醒左

點解咁凍都仲有蚊咬 屌佢老母咬到我醒幾次

蚊都拎上連登屌

字都唔撚識
你都係同蚊差唔多水平

而種
睇撚死人